【700個失蹤在哪兒】年輕人相繼失蹤 民間尋人調查組：有啲最後只搵返屍體

【700個失蹤在哪兒】年輕人相繼失蹤 民間尋人調查組：有啲最後只搵返屍體

「反修例」示威運動持續近半年，根據政府新聞處資料，截至十一月二十一日，警方共拘捕5856人，他們所涉及罪行包括「非法集結」、「傷人」、「刑事毀壞」、「襲警」、甚至「暴動」，當中大部分為年輕人，年紀最少的只得11歲。除了可數得到的被捕人數，同一時間，香港亦湧現大量失蹤人口，及不尋常的屍體發現案，數目難以估計。

自六月起，在社交平台上，幾乎隔天就能看到尋人個案，而失蹤者亦以年輕人為主，面對警方對這些失蹤事件的冷處理，市民惟有自組失蹤人口群組互相尋人，其中《香港失蹤人口關注組》就是其中一個較為集中的Facebook群組，「我開Group的原因是因為我找遍整個facebook都找不到有關尋找失蹤人口的主題，而我跟好多其他人一樣都見到好多人失蹤，尤其在831之後，屍體開始浮現各處，我就開始懷疑是另有內情。是否被自殺都好，希望由我做起令更多人關注呢個關乎人命的題目。」發起人Tony（化名）說。

群組運作僅兩個月 已有近萬名會員

Tony指，群組在兩個多月前開始運作，現已有過萬名會員，他們大部分都是身邊有朋友或家人失蹤，希望入Group找尋失蹤者的消息。而Tony與另外幾位管理員的責任，就是審核會員入Group，在尋人個案上載上Group，及查證一些聲稱已經找回的個案，把個案刪除，「我們盡可能會叫他們拿出一些證據，例如與失蹤者的合照，或者在那裏找回，然後我們會去判斷真偽，再去刪post。」

示威日後 常湧現大量失蹤者

「每一天都有人出post說不見了身邊人，如果有示威的日子，新聞上看到有人被警察拘捕，個group又會特別活躍，我想當天會出現不下十個個案。」自開Group至今，群組已經接觸約七百個尋人個案，而失蹤者一般都會在兩至三日內尋回，「失蹤時間愈短，有可能會在兩三天內聯絡到，可能他們只是被捕，但亦都有些是上街後，沒法證明他被人拘捕，但就失了蹤。」而失蹤時間愈長的，就愈難找回，一些長期失蹤達兩至三個月的個案，至今也未見回音，「我們當然希望能夠找回，但正常來說，一個人在市區失蹤兩三個月是不可能，除非他被人捉走了，或者有些事情發生了，被關起來。」

失蹤者多為年輕學生

他指，失蹤者範圍集中在年輕學生，亦有三四十歲的中年人，卻很少會看到老人家的個案，「聽尋人的人說，是突然間失去聯絡，而且他們都有提到是在市區內失蹤，而不是自己一個人去行山而失蹤勻勻，亦有一些最後發現自殺身亡，這些就是找不到，最終找回屍體。」

失蹤後尋回 家屬反應奇怪

「能夠找回的通常都是由家人找回，然後他們會強調與社會運動無關，請我們不要再騷擾他們。」Tony說。

關注組的管理員大多都能直接與家屬接觸，每當家屬尋回失蹤者，都會主動聯絡關注組內的管理員，要求他們刪除尋人帖文，但他們均不願透露有關失蹤者的失蹤原因，「他們常常有一個共通點，說與社會運動無關的，通常都說不出其他原因。我覺得正常來說，他叫我們或者別人幫手尋人，尋回後，應該都有責任告訴我們曾經發生甚麼事，即使不詳細講，但也應該透露少少，讓別人有個安心，但如果他只是說一句：『與社會運動無關，沒有補充。』反而連我們覺得可疑，是否有人叫他們不要出聲，或者簽了一些文件，說太多話會連他們有危險，所以他們才會這樣斬釘截鐵地不說。」

「雖然現在，在我的group當中，還未證實到有一位人士被警察殺害，現在還未有，但如果將來出現一個，事情已經很嚴重。」Tony說。

市民：見到的只是冰山一角

對於近半年來的大量失蹤人口，市民亦感覺到明顯的不尋常，「其實應該有更多的是我們不知道，報道了的個案也是不合理，例如有些脫去衣服跳樓就是不合理，一個人自殺，是不會脫光衣服自殺，這些我不會覺得是失蹤人口，而是一些不尋常的謀殺。我不去揣測為甚麼會出現這些事情，因為這應該交由警方去做，但每件事也不可疑來說，我覺得不合理。」蕭先生說。另一位受訪者陳小姐同樣認為，看到的數字只是冰山一角，更多的可能已經被刻意隱瞞。

-----------------------------

好撚痴線

推一推
睇到覺得好唔開心
果班後生者得果個20幾同10幾歲
但花花世界未享受過就走左
希望有一日可以搵到真相

Push

推

革命殘酷真相

唔可以遺忘佢地

究竟點樣甩p牌,呢啲咁重要嘅post得幾個人去推

屌 根本就唔知可以做D咩 D家屬又擺到明係受威脅或者根本就唔係家屬黎 全家俾人殺哂都唔出奇

推呀

有必要成立特別行動組(不單止調查), 上門了解真相!

tui

真係冇辦法防到
國家機器綁架謀殺
連cctv都可以edit...

dirty war
明未

:(

善惡到頭終有報
天滅中共劊子手

push

警曱殺人

仲要有幾多個手足要唔見咗

推，心寒加傷感，想問交稅既人係咪變相去僱用黑警去殺人？可以全民停止交稅until有獨立調查委員會嗎？我不想每年交稅比黑警去買裝備殺我地香港既年青人！

Pish

係，其實最唔開心都係呢樣，一諗起佢地仲好後生就要面對呢d野就好心up

衰d講句，失蹤/死左既咁啱唔係自己咋，唯有確保身邊最close既朋友安全

一定要戰到最後，還手足們一個真相，先可以令佢地唔好死得不明不白

失蹤後尋回 家屬反應奇怪

「能夠找回的通常都是由家人找回，然後他們會強調與社會運動無關，請我們不要再騷擾他們。」Tony說。

見過有人去大陸返香港嗰時畀公安捉左
困撚左兩三個月日日逼佢認叫佢認人
親友香港大陸都有搵過佢但話冇呢個人
最後發現原來連佢個名都改埋
真定假自己諗

記一世

up

專人整理失蹤者名冊
同埋公開
有搵到核實到先落架

一蚊apps幫到你

所以一定要贏！！要佢哋付出唔可以白費
唔可以令佢哋死得不明不白，要還原真相

信

我諗真係有四百人以上係畀人綁左上大陸

BTW 之前有單SOURCE講
D狗打傷D人之後
有D義士手足入左醫院
D狗係用假名幫佢地登記

可能尋人組都要小心呢D CASE
睇下有冇方法真係知道醫院個度D人係真名同埋FOLLOW UP

同埋有個真係好難做既事
就係CHECK 入殮房果D無名屍最後有冇身份同對到名....

推...

三萬個疑似殺人犯的傑作。

其實831之前有外媒話證實到全部都未死
係堅定流

好心啲朋友家屬唔好咁怕死 出嚟講句嘢 你死咗咪大家知咩事犧牲下ok?

你係咪銀髮族多謝你呀

...

死左咁多人

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

留明

泛民班和理非議員好應該高調開返個記者會喎！

AGGER, 好多搵人, 突然搞大左就搵返, 但咩柒都唔交代

我地真係死左好多人，希望黃絲藍絲都認真思考，誰是暴力，誰是恐怖主義，誰是陰險

成班殺人兇手

推一推

好大機會捉晒返大陸，然後威脅家屬，所以啲人問起佢地就會話同運動無關

推，依啲由區議員/立法會議員做會唔會安全啲？

推。

。

推到核爆

同佢地講無用嫁，佢地剩係話你有無証據吖？無未即係假囉

陳彦霖個阿媽都好可疑
出現係CCTVB講既野又奇怪

冇辦法 派幾個殺手殺點防

根據番前英領職員SIMON CHENG訪問講
有一批手足被捉撚左響廣東囚禁同拷問
不過唔知個D係過關時拉
定黑警運去
定係支那特工擄走既

求關注

屌 好心痛
港共殺完人都唔會認
衰撚過啲極權國家

其實睇番彥霖單CASE
個老母根本係搵人扮

pish

藍絲針唔吉到藍絲肉.... 佢地點會思考自己一直由細到大信任既警權.... , 已經腐敗不墈.....更加唔想去相信....

700人 ，若我放棄，誰拯救他們？

推。。。。

正常學生點會失蹤 唔知有幾多個被自殺

死黑警

點樣可以幫手搵人

推阿

Can the information be trusted??

總共大約700個個案
未搵返既有幾多？

不推不是人

FC??

Refer被自殺者家屬去美國領事館
政治庇護係唯一出路

可以點揾返又可以點預防
有無人知佢地最後身影係邊

幫推

大家係咪都要多啲留意下自己身邊嘅朋友

再推

仆街死左咁撚多人一世唔會原諒西警同港共

以其狗之道 還其狗之身
係時候搞鳩番班狗仔女啦

9成送撚左上上面

推
不如搵次集會，將全部失蹤者一次過貼出嚟

我地要記住 有好多手足因為今次件事而死
若果我地爭取唔曬五大訴求
我地點對得住佢地....

Share link also ok

721 85 811 831 101 1111

請大家一齊去twitter打國際線好嗎？NCM Yue個page得好少retweet, 請大家一齊再要求國際增援，唔好再寄望本地制度可以俾公義
請求大家再一次打國際線，求下大家幫手

到底可以點樣做
人命嚟㗎

好想知真相
只係想要真相

P牌照推

根本暴露係鎂光燈下最安全

我幫手推

Push ar

痴線

推爆

好心噏手足 請你哋要平安

推
睇到咁好唔開心
人命黎

全黨死清光

721

港共死全家

push for u

搵到真相果日
希望大家唔好忘記係中共做都好
班警曱都係殺人犯係幫兇，唔可以原諒

個個都怕死，仆你個臭街

家屬肯定受監視

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

屌

721 831 101 1111

一定要贏

pushpushpushpushpush

唔好忘記佢地

冇能力幫手，只可以幫手推

推推推推

唉 推

Pishhhh

一年就甩p

所以醫院有啲瀕死個案等極都未有家屬，因為用假名

6月9日起

所有死亡/浮屍/自殺案
要重新查過

推上頂

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

捱爆佢

家屬好危險

Cls

好心痛，就係因為佢地，無論點我都唔會放棄，唔可以比手足死得不明不白！！！！

新疆模式已經啟動左

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

只係開始
多謝大家和平抗爭
將來新疆2.0會有夫目前犯環節

全世界同我入黎！

痴撚線

香港人一定要贏

推到多啲人關注

推啊屌

8964 成都模式

認真post要推到上去

pishhhhhhhhh

點解呢排又無浮屍跳樓？

點做好

搵到屍已萬幸

俾人打個啲片都勉強頂得住
但強姦同失蹤個啲新聞真係好沉重
抑鬱feel 唔敢睇

好心噏

推，有時覺得佢地應該凶多吉少，但又想抱有一絲希望

理大上左火車嗰班手足有無人報過平安

發現子女失蹤第一件應該要同 外援組織備案
奈何好多人唔識搵渠道曝光左先

或者有d 曝光到冇事 一身傷
有d 冇親人聯絡就可以為所欲為

所以出得去做d 關於運動既野都要tg schedule msg

同parachute 俾信得過既朋友

搵人真係快唔過國家機器& popo

全部無可疑

唔明係唔係真係咁驚，少少消息都放唔到出嚟?
封你口封到完全講唔到嘢? 你聯絡admin嗰陣俾人mon住?
完全24小時都冇自由? 唔會之後買返部太空機+卡講返件事?

而現實係好撚奇怪，所以唔該每個人都要有互相報平安嘅人，去到邊都應該同人keep contact

屌...

朋友好重要

點解班popo可以咁冷血
成班都係殺人犯

失蹤咁耐嗰啲應該俾人運咗去鄰國 諗返之前嗰個訪問

唔可以忘記

推！

相信有一班送左返中國, 有一班死左

Never forgive
Never forget

唔好死

推
林鄭 黑警 冚家剷

好心寒

push 死黑警

每人都應該寫定遺書,除咗家人仲要比埋朋友,唔好被自殺

冇力推一下

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

pushhh

手足

依D一犧牲就真係犧牲架啦喎 同叫人去死有咩分別

之前咪仲有個尋人 係FB話搵番 再之後發現講"搵番"果假友根本係假acc黎

所以就可以睇住身邊人死得不明不白都唔出聲？ 唔係手足喎 係真係最親嘅人 難聽啲講手足死咗俾人輪姦 真係無乜嘢 你睇香港人咪又係繼續返工 但自己最親嘅人都係咁？

有冇保留DNA先出去發夢

點解咁多香港人可以當冇事 我真係唔明

骯髒戰爭（西班牙語：Guerra Sucia，英語：Dirty War），發生於1976年到1983年間，阿根廷右翼軍政府國家恐怖主義時期，針對異議人士與游擊隊所發動的鎮壓行動。由豪爾赫·拉斐爾·魏地拉的阿根廷軍政府所支持的以暴力抵制持不同政見的人民。在這段時期，先後由魏地拉、羅伯托·愛德華多·比奧拉和萊奧波爾多·加爾鐵里所領導的軍政府不合法的逮捕、拷打、殺害或強迫9,000名（此值確認為已經遭到殺害的人數）至30,000名的阿根廷人消失，而這些罪行是兀鷹行動的一部份。文件顯示阿根廷的殘忍管制為當時由亨利·基辛格、傑拉爾德·福特所領導的美國政府所知。

在阿根廷，關於骯髒戰爭的特赦令一直有所爭議（特赦令成為法律是在民主條例恢復後）。勞爾·阿方辛上台後，政府用特赦令開始審判在軍事政府裡的首席軍事領導者，但特赦一直不得人心。2005年6月，阿根廷最高法院廢除了被稱做句號法、應得權威法的特赦令，開啟了起訴前軍事政府官員的大門

1979年一月5日，紐約時報刊載了一篇文章，宣稱在拉丁美洲失蹤的人口數已達30,000人。基督科學箴言報、波士頓全球報以及洛杉磯時報也在當年刊出類似報導，指出拉丁美洲已經有30,000人在軍政府的獨裁統治下消失。1980年五月，蒙特婁憲報的一篇訪問報導中指出，單在阿根廷境內就有超過30,000人失蹤，以及15,000人被監禁。

1983年十二月10日，勞爾·阿方辛上台執政，同年十二月17日，他宣布組成國立失蹤人口調查委員會，開始調查在過去近八年間於軍政府統治下所失蹤的阿根廷人。雖然阿根廷的人權團體認為有30,000人失蹤，但官方委員會僅持有7,158人的案件記錄。官方委員會在最終的調查報告將被消失人口數定為13,000人。2002年，人權觀察出版了一份報告，當中估計阿根廷的被消失人口約15,000人。國際特赦組織亦認為阿根廷的被消失人口約15,000人

當「被失蹤」成為常態：阿根廷的骯髒戰爭與五月廣場母親的反抗

而在1977年，阿根廷就已經出現了一個拯救其子女及向國家討回公道的團體：五月廣場母親（Mothers of the Plaza de Mayo）。

國家恐怖主義與「骯髒戰爭」時期
阿根廷現時是一個成熟的民主國家，但在半個世紀前，阿根廷的掌權者仍以威權主義治國。在經過近20年的經濟停頓、軍人及文人政府頻繁交替後，伊莎貝爾．貝隆（Isabel Martínez de Perón）在1973年以副總統的身分掌權，並在1974年成為代理總統。在她和社會福利部長何塞．洛佩斯．雷加（José López Rega）的領導及支持下，右翼軍事組織「阿根廷反共同盟」（Argentine Anticommunist Alliance）以止暴制亂（註）、重建國家的名義，大肆抓捕及殺害異己。除了針對共產主義者及游擊隊外，年輕人、工會成員、不同界別的專業人士也會無故被捕或失蹤，而當中的國家暴力亦比以前更普遍及有組織，屬國家恐怖主義（state terrorism）的開端。

唉，但好似果個程冠熹事件，又俾藍絲拎黎做話題
好人難做

推
不能死得不明不白

會有報應

拒絕麻木

有證據仲查？告得啦

就係正常人都無可能睇住親人死都無反應 而同時間佢地就係有依種反常既反應先最恐怖 好似大波華都俾人威脅到縮鳩哂 普通無人識既市民會受咩對待

他們常常有一個共通點，說與社會運動無關的，通常都說不出其他原因。

好撚癲

越講大波華真係越似走佬 快啲支爆 中國而家好多人都知發生緊咩事 廣東茂明應該唔少人知 又開始彈啲中共衰嘢出嚟 填坑唔救人 搶器官 打死人 維吾爾 新疆 而家資訊太發達 識字嘅又越來越多 識vpn嘅人又多 中共開始遮唔住啲資訊流通

抗滅聲絕對係未來運動嘅重點
之前polyu圍城期間亦有開post提出建議

簡單黎講：
1. 向最信任得過既朋友互相交低屋企人聯絡
2. 每隔幾日互報安全
3. 懷疑對方出事就立即通知對方屋企人 搵傳媒備案（蘋果）
4. 向傳媒表達手足疑似失蹤 強調手足及其家人沒有任何自殺傾向

Q. 同自爆有咩分別
A. 驚自爆果啲廢話，係保障手足/其家人安全面前根本不成理由（無需講佢係場運動做過乜），及早作聲明備案可以加大警曱滅口既阻力，如被滅口即可以成為強力文宣

點解佢哋可以殺人殺到咁天衣無縫

cls

屌你老母 好撚閪心痛

我咁諗, 你將simon 所見同這件事GROUP埋一齊睇,
之前書局都有啦, 你唔係信剩係得一次?

應該搵ADMIN 睇下是否全部都是西九附近唔見,
唔合作, 唔用手用口用, 未陳彥琳.

慢性VI IV
每多一分錢, 落入中資手, 就是用係自己身上, 同X身邊D女人

D好乾個D, 係抽光血.

LM推出國際

絕不會忘記你們

仆街中共

我睇見我老豆咁怕死就知我出事佢一定唔敢企出黎

我明呀 所以真嗰啲去咗邊

係囉
咁佢咪繼續捉啲人黎殺囉

唔知點先可以幫到佢地

好殘酷
我信果d係我地既手足........

好恐怖

要一直煲大呢啲失蹤個案
同中國係一樣
唔見咗嘅就係被政府殺

D黑狗殺人放火 無惡不作
我地下下就住就住 真係人都癲

好難過
無論有多少受害者都好
都希望加害者得到報應

唔係話似死左？班狗話係男人個單

只可以話班家屬太細膽 拿拿聲過老美政治庇護 再爆晒啲野出黎咪得

一個正常人有咩可能唔覺得有問題

血海深仇...

如果"家屬"真係仲存在係世界上又有自由可以選擇既話

希望揾番幾多得幾多

或者佢地等緊一個機會

如何加入

推。推

呢個要推

真係心酸

留DNA同遺書有機會出現少少問題， 首先身邊嘅朋友同家人通常都係藍絲或者(政治中立)， 好難搵到一個值得信任同真係夠膽爆料出嚟嘅人去幫你keep住呢啲證明到你身份嘅嘢。 況且近日陳彥琳個friend(女)都死埋(又係被跳樓自殺)， 連最後能夠證明都陳彥林存在嘅人証都冇埋， 仲要冇人去了解同推件事上連登。。。。。

再者，唔少失蹤嘅人都可能係行得比較後，甚至係路過， 根本冇參與示威而畀人(睇中咗) 捉返去強姦然後被自殺， 佢哋根本冇諗過自己會畀人捉。

Pppp

陳彥霖個老母咪有相囉，已經死咗啦，上埋twitter啦. 又係被跳樓自殺

出到境先算啦

但無人證實？ 有人話佢仲喺醫院返緊工喎

但呢單新聞同時有人話個老母仲喺醫院返緊工。。

血債血償

心寒

咁請問佢喺邊間醫院返工? 有人話就即係一定有相有人證， 佢啲親戚同朋友 已經證實咗上cctvb嗰個陳彥琳"阿媽"係假冒， 宜家屍體遺照就有一張， 就算幾唔鍾意個女， 個老母都冇可能死咗個女一啲反應都冇，仲好似讀稿咁叫人唔好查個真相出嚟。

好明顯大部分受害者家屬都被恐嚇，而陳彥琳全家都應該死曬， 呢單嘢過咗咁耐一啲消息都冇 好明顯就已經畀人撳住咗， 因為講到嘢嘅人都已經死曬，只有死人先可以永遠保守秘密

咁真係太顛喎 全部人都禁聲

要推呀

搵得番 實樂驚 無計
其實呢個group都唔知高調定低調好.....
高調先多人知 多人關注
但低調先少阻撓

屌 多謝依位手足幫手整合

依家做唔到太揚 之前唔知會搞到咁大獲 以為乾手淨腳 點知有人留意 之前果班應該係運動早期既

點可以就咁算

仲有乜野可以做

集中營看守一樣要死，唔好以為消防救護幫狗唔洗做戰犯

真係次次家屬話失蹤
搵返後都急住澄清話唔關示威事然後咩都唔講
似係知有人關注所以放人 但警告家屬同事主唔好亂講野如果唔係再捉過

依家個啲可能運上大陸

721831

依d真係唔可以唔記得 愈多資料愈好

半年都未甩p
照推

Tui

哎唔罷工只會更多學生失蹤死亡

推, 心痛. 死黑警

睇完好唔開心

係2019年香港竟然再現蘇聯大清洗，唉

呢d post 就冇人推？

好多手足都被殺
仲唔可以被正名係被曱甴虐殺

我都想知

True 要煲大keep 住關注

香港人咪繼續和理非非 被圈養住再屠宰 好撚平常 香港人既反擊反抗力度係0 係0呀 口交式反抗 中共只會更爽 正正常常套用係外國示威 綠曱最少死20隻 係香港做綠曱真爽

痴撚線
搞到人都癲咗

Cls..

因為太易被自殺，所以唔會敢講
之前有連登仔講如果佢地出事，阿爸阿媽唔會夠膽鬥

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

😭😭😭

唉

父親個邊接受過蘋果訪問應該冇事,係母親個邊

希望佢地等到

Push ar diu

推呢個

謀殺之都 香港

最殘酷係 死咗仔女 好友
但受害者親屬 朋友都因為威脅而唔為佢地冒險

感情再親厚都係脆弱
大家要知道無殺人犯係會留活口
避得一時 避唔得一世

文盲01: 「哪」兒

記住每一個人、每一條命
將來中國人要十倍奉還

天滅香港警察，送二噁英俾佢地

一定要推

我哋會代你哋行落去

失蹤後尋回 家屬反應奇怪

「能夠找回的通常都是由家人找回，然後他們會強調與社會運動無關，請我們不要再騷擾他們。」Tony說。

相信全家都送左中…

推呀！！！！

推呀！！！

P

推！！！

黑警幾時死

never forget, never forgive

點先搵到真相

推啊

心up

平安無事返屋企係咁奢侈

推

每次都推但好無力

曱近平

我都想知...

黑警加連環殺手
只要死嘅係後生仔就會冇可疑結案
咁樣嘅警察仲以正義自居

lpp

ppp

ppppppp

根本就唔知可以做D咩

推左先

DGX 我覺得首國歌同進行曲可以進一步加長

死咗咁撚多手足 都殺唔死一隻狗

呢個post 要推到永遠

香港人永不忘記！

連環殺人事件

家屬冇親戚同冇朋友？

Can this be put on #1 thing everyday on MediaTeam and everyone's desk?
Basically, track down the path of over 6000 arrested.
All people need to know where they are!!

仆街政府

「能夠找回的通常都是由家人找回，然後他們會強調與社會運動無關，請我們不要再騷擾他們。」Tony說。

呢D通常家人都被自殺埋

死左四千幾人

滿手鮮血嘅政府

點止呀

為咗咁多位手足 我哋一定要幫佢哋贏埋呢場

唔好忘記佢地

831 搵失蹤朋友的姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

黑衫褲鞋海怡浮屍
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

全裸陳彥霖浮屍
老豆揾仔快閃偵探事務所即時討論post

#980 回覆

#438 回覆

停車場周同學
周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

旺角全裸男屍

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡
據悉出門前同阿哥仲有講有笑

100毛女主播死因有可疑！

17 歲半裸少女墮樓

#725 回覆

陳彥霖同學失蹤？？

#456 回覆

可以點俾多啲資源做呢樣野

上門都搵唔到
咁仲可以點？

15-11-2019

而且上門搵
係好危險
當年高登
柚木案
有網友查查下失埋蹤

孭石少年屍浮 七大不解謎團

蘋果記者搵過都搵唔到

15-11-2019

甩P未呀屌

要更多人睇到呀
黑警殺人填命血債血償

彥霖朋友你係咪講緊呢個？

其實高調揾人都好危險

當年高登
柚木案

#762 回覆

半年黎黑警下下扑頭
有d黑警仲係公安/武警
係大陸想姦就姦 想打就打
係香港出左事咪滅口囉

黎香港客串做黑警幾日 唔係邊有咁多警力
好多時姦完人 殺左人都返左大陸 點追點查？
所以運上大陸 大量無可疑屍體發現

推啊啊啊

Tui arrrrrr

Up

好快我哋呢代會好似法輪功咁
變成都市傳說 十幾年後個個都會話我哋係癲佬邪教

所以中共派駐香港嘅行刑隊(好大機會牽涉飛虎隊同將軍澳警署!), 十年前已經喺香港四處殺人練習!

做過飛虎隊, 殺過無辜市民之後, 就可以成為中共特務, 呢啲人渣而家好多已經係總督察、警司級! 身份呼之欲出.

唔反抗唔報仇就只有咁ge結果

Pu

唔該d著左草去左外國果d，叫朋友幫手報聲

文明城市不容政府殺平民，呢種係戰爭罪，為手足們報仇，被殺手足有可能係自已，一定要追究到低，亦為保護他手足行動！

diu

CLS

其實重點係消失完搵到的全部係講'同近來社會活動無關'
係一模一樣字眼,我查問過
點解唔係講同政治無關

同埋公屋班後生唔見左搵邊個收留,又無錢租屋
已確定比人夾左軟禁過

海怡女浮屍姓王果位設靈時大量防暴把守
其家人一定估到女事主你比黑警殺/姦殺

但連個老公都扮傻唔出聲

連我阿媽咁藍都承認佢哋係被送中
打死條屍就扔落海 有機會嘅就飄返黎

b

殺人政權，同納粹冇分別

人愈大發覺個社會愈恐怖 由有失蹤案出現到而家我都接受唔到呢個事實 點解要殺我地 點解要咁樣對我地

九月份係灣仔裸跳嘅42歲鬼妹係咩國際,揸乜護照? 有無聯繫過該國領事或情報部門核查資料?

你咁樣反而係侮辱納粹,納粹無豬奶咁邪惡.

比咗Solomon Yue 同其它老美未?

真實數字可能係兩千左右.
攻理工果一兩日,報D數字就好亂,曾經去到八千幾,後嚟無端端又缩去五千幾.
D數根本就亂鳩咁出,831太子站最多百人,佢都報到亂晒籠,一陣又話全部無得告,一真寫真社又話被傳死咗嘅其實復活,只係被告緊,所以唔方便公開澄清.............其實未又係失踪..........而且係話係被告緊嘅失踪,而且仲有扮媒出嚟幫警謊吻屎.

好多扮媒都話無可能,話咩有事,佢屋企人佢朋友點解無出現.
屌,陳彥霖單嘢未已經好清楚對方嘅處理手法係點.
巴西警謊收工後都做行刑隊係街行. 武警甲由咁多入咗嚟HK,萬鳩幾人日日乜都無做只訓軍營咩?

運動至今損失左二千幾人喇

因為你啲垃圾連反抗都驚
見警犬就走
大叫革命但又冇死嘅覺悟
一味上網打飛機
莫講話打你
捉埋你老母都仲得啦
垃圾

笑死
打死左 送左上大陸果啲直頭冇報添啦
竟然係估人數多左
而唔係估被捕人數根本就係報細左
理大捉果班 送晒上中唔報都得啦
信對家比出來嘅情報
你地支那香港人智慧真係好低
難怪會比林鄭同佢背後班高人玩到一棟都冇

黑警死全家

好撚癲........ 失蹤同埋自殺率升咁多都只係一句又一句o既無可疑

呢單野要升溫

其實發現身邊有朋友/親人失踪左，一定要揾media 煲大佢先有機會揾番！

1

失蹤手足不能被忽視!

被警謊正式告咗反而係安全,入咗冊嘅肯定無事.
有事果D係失踪但無被告過果D.

冇推上國際？

lm

呢單野係我睇完最心寒既事。

失蹤男子墮斃伏屍護土牆下 血漬證死者墮下前身上或已有傷勢 警方：事件沒有可疑

唔出刀，就係咁架喇。

呢個要推
太重要

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

唉 屌

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

幫手搵人，認人

不要忘記

一定報番落死黑警d子子孫孫度

真係好黑暗 唉

唔係話唔信
但都請接受現實
咁大量既浮屍跳樓無可疑
其實今次仲慘過六四

Push!

真係死左好多手足，點解可以咁狠毒？希望個天可以還手足一個真相

希望唔會發生......行動就有可能

手足⋯⋯⋯⋯⋯⋯

應該呢世都搵唔到真相

唔好慣

.

啲連登仔就黎比人殺哂啦...嗚

DLLM

721 831 101

應該俾人跟住個種mon

唉。大家小心

同佢地差唔多年紀 本身仲有一個花樣年華等緊我地 而佢哋就。。。

黑警又殺人

根本未有方法FC，當係Info

邪惡既支共真係乜撚野都做得出

【第貳拾捌期牆紙】 寸土必爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𐝹頸及劏肚致永久傷害)

西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推唔可以比手足白白人間蒸發

各位唔可以比班手足白白枉死

k...

push...

願兄弟姊妹們都得到安息
相信將來會有你地想見到嘅畫面

連登仔打幾隻字就算：「不會忘記」
唔會幫手

失蹤嘅每一位都係我地珍貴嘅手足
香港人，唔好麻目

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

警世 推呢個

推
好人一生平安

推
手足安息，係我地對你唔住

實唔止700人

黑暗

點會有證據，黑警最叻隱藏/消滅證據

其實睇番南韓光州事件 ， 就知獨裁政府無乜做唔出大家真係要小心家。同埋要有方法保護自己

飲醉，發個夢。

推返起

痛

你錯了
你覺得痴線只係你唔認識中共
呢個靠殺人維持住嘅政權

唔想再浮游於好唔開心好無力既層面

發夢夢到其實大陸班公安就有落黎 打死人就佢哋執手尾 香港狗就有反黑個班。

一早搵咗佢屋企人叫佢哋唔好亂講嘢

香港人多, 殺一萬幾千唔算乜嘢,

其實黑警殺你啲後生仔,
目的唔係真係想殺你哋,
總之就要壓製到你哋武力停留於放火燒鐵閘階段

我覺得情況係：
前線現場由畜龍+防暴為所欲為對捉到嘅示威者虐打殘害
被補嘅示威者喺狗屋入邊+新屋嶺就被軍裝+便裝+CID+大陸公安+大陸國安部嚴邢迫供套取其他示威者資料等。如示威者不慎在迫供期間被打死就男被墮樓女被浮屍。